有沒人覺得林鄭已經癲左

由19年一路柒到依家，死撐左咁耐，愈來愈走火入魔，好似小學雞咁同市民作對作到街邊阿婆都睇得出

真係唔知點樣對住依件精神病發既又不擇手段既小人係到生活落去

睇佢d live訪問 全部都好撚小學雞性格 中共就要呢d無勇無謀既人

年中都唔知幾多呢啲post

藍絲仲要盲撐

林鄭：我睇唔出我有咩地方癲咗 咁嘅抹黑注定係失敗 （不明的笑）

反社會人格 冇羞恥心 冇同理心 報復心強
689都係同一種人

其實佢既方針一定係咁
站係中共立場睇
連國安法都立得 姐係已經無退路
唯有迫所有人歸順

仲要極度自戀

又點? 罷明搞你
搞完你地咪又係繼續返工
冇後果又搞到人 何樂而不為

攬炒之母

唔做特首的話應該去左生活的最開心的英國享福了

係香港根本就無限loop，為左生活只能做順民，做順民就繼續受苦

走火入魔得太緊要抽離唔到

其實可唔可以證實佢有精神病送佢去青山唔再適合做特首

越亂越好

從來無癲
依家只係做返佢自己
上面落Order
盲跟

唔想疫情完
但又要幫商家嘅後果
同當年老懵董情況一鳩樣

都話反社會人格的醜婆囉

奴才一隻

正明考第一
出到社會工作唔一定叻

你夠薑郁林鄭咩？

算啦 小小野都要中央決定
無力做就咪做啦

科興疫苗有曬科學數據證明得50%有效, 都係話人抹黑, 跟住話clean zone可以12人一檯, 講緊全民打曬用返2020年既防疫手段仲有每年5000case

咁撚樣防疫法之前付出幾多都無用啦

仲要開記招講野 間唔時嘻一下

佢而家嘅心態係 反正我都係做埋今屆 而且我做乜都俾人鬧架啦 所以佢而家鳩做整啲嘢出黎玩鳩啲市民

who cares?

已經冇得返轉頭

Woo.. surprise !

由第一日已經係咁

覺得係典型高分低能

上面落order做下扯線公仔就40萬一個月
仲未計背後幾多利益
比你做可能仲癲

點解係佢統治下時間過得好慢長，佢做特首好似做撚咗8,9年咁，日日都整咁多色水搞鳩香港人

林鄭：點解我要咁做？我都唔知 只係好想咁做

唔好侮辱艾主席

唔覺, 佢只係豁咗出去, 跟共產黨玩政治清算, 你班傻閪日日屈佢癲咗, 佢係禮賓府笑撚緊你地

呢句你同返創哥講

成日都無啦啦笑一聲

從來冇正常過

佢唔係好打得
只係唔會認停威

癲撚咗好耐

你依家先咁覺得？

點解係有沒而唔係有無

中共癲咗就真，以前梁錦松偷步買車要落台，依家

佢晨早就已經癲撚左啦
只係佢之前衰左獲金既
咪要再癲啲咁解

癲左好耐啦

冇佢正常時候就係咁

中共係唔係玩緊零之鎮魂曲

689在位時手段高明好多 你憎佢都好，林病係new low嚟

佢幾撚時有正常過？

從來無正常過.

有痛腳俾中共揸手，叫佢即場係記者會表演食屎都可以

香港人真係一句搵食大撚哂
所有野宜家都極不正常

身邊好多藍絲都屌緊佢

利申 地盤撚

唔反社會咁會上到位

你覺得呢d野真係出自佢自己意願咩😪

似係發揮緊剩餘價值

好明顯佢兩個仔比中共捉咗，而家所有嘢都聽晒中共去做

加埋林鄭個人本身陰毒，而家就同香港人玩真攬炒

無錯 一直佢地都係棋嚟
有咩order咪跟
從來都無意志

下放權力比鄉黑黑警 搞出嚟一鑊粥
打壓黃營年青人又要保藍屍廢老商家利益
跟上頭order統一又怕外國反應
要抗疫又唔可以比限聚令呢把尚方寶劍完

所有嘢都係互相矛盾 夾硬都夾唔到

入魔!

乜佢有正常過咩？

條賤閪不嬲都癲

佢都知道香港人，現階段冇可能再反抗，係冇能力， 大家只可以好似而家咁樣，喺網上面鬧下佢哋，跟住繼續生活， 無限輪迴， 對佢哋冇任何威脅，佢哋都冇嘢好驚，所以任佢哋玩。

點樣做先會令中共遺棄佢？

依句真 諗起之前有個局長比中共照完肺 嚇到隻手失控咁震...

相信中共到時會強制令佢連任

覺
不過係咗、嘅、喺、嚟
寫正字係咪真係咁難？

殘體字

襯返佢

亞氏保加症

唔係癲，係因為中國宜家無敵，做咩其他國家都係口炮，d制裁又唔大作用，所以香港做咩都無所謂

佢諗既所有野都有仇恨心
4人打針先變6人 但無人理就係你問題
科興自己打左好正 你地唔打係你唔識野
安心出行無人用 係你地唔肯行多步

唔好話咩中共指使 中共文宣先最識粉飾太平
唔係個頭話正 依頭就屌鳩人

佢依家既口刎肯定係出自佢既本心
條癲閪本身就係咁撚樣 2019之後直頭當香港人係仇人

世紀大奸婆

同一種人黎講689手段高林奠幾班

佢心諗你地先係癲
佢就算宣布強姦合法
聽日d人都係繼續返工

精神病忠廢

笑撚死
2021年仲有依啲on9 post
你唔開個差佬版本？

完全唔覺689高好多 同唐爭時都好多人爆佢啲衰嘢 未選到已經知係奸狗 反而林鄭一開波扮晒蟹仲呃到唔少傻仔
佔中同反送中處理都係格硬上 維尼話乜就照推
不過一次係發叔on99咁收佢皮 一次係香港人知冇第二次發叔搞到佢收皮

明顯特登ga la

3A5B1D
都唔係第一既

就係覺得個態度似係佢自己惱羞玩野

diu cctoy都係 中晒

打工嚟講仲唔叻 一個月袋四五十萬 鳩做唔使炒

最強幻聽

佢用“睇唔到”，唔係用“睇唔出”

癲咗同本身癲係兩回事

藍絲屌得仲勁

依啲人先夠放

好耐冇睇佢吠
對上幾次佢吠完都會無啦啦傻笑
而家係咪都係咁?

//很明顯，林鄭這樣一搞的話，她必須更加依賴中國共產黨，因為她已經跟香港人 — — 包括過去理客中的中產階級結下了深仇，因此她必須只有一邊倒地投向共產黨這一邊，今後她就更加沒有別的道路了。所以，這是有利於共產黨而不利於她自己的一步棋。這是她自己沒有政治判斷能力的體現。一個有政治判斷能力的人如果處在她那種情況，如果是毛澤東這樣狡猾的人，肯定會打發共產黨去當犧牲品，把自己的力量留下來養寇自重，然後讓共產黨跟香港人結成深仇。讓香港人抱有幻想，說不定林鄭是我們自己人，她手下的人都是陰陽怪氣地不出來；而共產黨又害怕，在香港如果連特區政府都不向著，我們豈不是完全沒有人了，不敢因為她的背叛而處理掉她；同時，她還保留著一個西方的護照，可以理直氣壯地搖身一變，“你看，我是因為被共產黨迫害才流亡到你這裡來的”，最後的退路還有。三面她都可以占絕。現在的結果是，她把她在西方和在香港的路都給做絕了。而一旦回到北京去，她的下場就是張學良在蔣介石手裡面的下場：你已經沒有實力和統戰價值了，最後她的下場必然是這樣。這就是沒有政治判斷力的結果。//

劉仲敬訪談 063 @ 20191113 論王國維與張愛玲，大洪水預言，以及林鄭拙劣的政治

見到社會有訴告，提供更多誘因打針

好多藍絲都係呢種閪性格

電腦打速成既話，係真係好撚好難

咗：速成冇
嘅：速成跳5頁先有。[既]字第一頁就有
喺，嚟：跳3頁，係同黎字第一頁

佢有正常過咩
拆皇后 喜貼

得個屌字 嘥氣

可能類似曾蔭權果啲，收受過乜乜政協送禮，有晒証據，唔聽話就捉佢坐監

係喎 你啱
我睇唔到佢嘅睇唔到

不知幾勁
精心策劃一步一步咁慢慢加強監控、剝奪你自由

今次咁搞你以為會好大反應咩？
No有餐廳會跟
又有好多人會嘟

foot in the door

佢先係真。攬炒

我用筆劃的

佢有黑暗人格
我諗都中晒

19年6月已經開始

成個共都係咁wor
邊止林鄭

中共本身都無勇無謀用返同類人有咩問題

仲有冇/無 沒你老母咩樓主

由皇后碼頭單野，到之後話自己好打得，從來唔覺得佢有正常過，一路都係剛愎自用既死臭閪

當一個人所有野都輸曬 冇底線了

真走火入魔

林奠:我係吾存在已經顛左架

19年問到21年
討論佢價值係零

佢做番自己

萊納你坐啊

又加8%人工，每個月四五十萬
你就癲

佢都豁咗出去，而家上面order係做最癲果個醜人，等茅頭指向哂佢，玩多年都落台啦，wfc

搵幾多錢同你叻唔叻唔一定有關係
尤其係香港

隻支那狗勁到可以有美帝制裁，同恐怖分子同級
又贏

有冇人覺得林奠好似已經上任咗十幾廿年？

艾主席 who

傻人永遠覺得自己正常

我相信中共無落咩四人一枱, 打完疫苗可以八人一枱既order

藍絲只係撐個體制

真，聽到佢話仲有成年做就想死

搵邊個證實

吹咩

殘體字係精粹黎

好快佢有幾癲做得出
遲吓立即宣布禁止香港人去移民旅遊
機場大封鎖
用緊急法國安法要求所有市民上繳財產比黑警同港共

我直頭覺得，連中共都知呢個無能既女人係痴左

但任由佢繼續做癲婆做小丑又符合中共既利益，所以繼續由得佢癲

習總可能都控制唔到佢

中史無落Order
不過可能直接坐會

根本已經癲咗多耐啦！

佢做政務司已經成日露面，都咪話唔耐

乜太與李

佢喺中共冇後台， 做咁耐都係得啲表面嘅支持， 睇唔到佢以後官場條路點行

可能係劇本要求，等下屆易做啲、出嚟做少少正常野，咁就民望大升！

樓主文盲嚟

你不如話支共癲咗
冇支共准許，林奠點會咁做？
不過算啦，支共不嬲都係癲

有無後台唔重要，重點係佢依家夾雜個人憤怒來玩死香港人，除非佢加速到連共匪都要跳車否則共匪好樂意見到佢發癲，有人主動做埋劊子手

中共俾佢玩到連台灣都冇埋， 美國玩貿易戰，都唔郁佢， 任期內一定唔會拉佢走

佢有正常過咩？由岩岩上台就針對性dq說起。

其實佢依家同一個精神病人冇乜分別

所以佢亦有可能會搵親習近平嘅勢力整走林鄭

起碼幾百個

TVB 明明咁紅， 但而家竟然拎一區之首黎開玩笑，文匯仲笑埋一份，林鄭唔谷尻氣就假

佢而家基本上可以做嘅就係執行中共指令，再難睇嘅政策佢都要做，因為佢根本冇第２條路可以行，做盡D可能仲可以搏中共比佢全身而退。加上佢本身份人嘅性格同埋由2019年開始比人日日屌老母，我諗佢想向香港人報仇好耐，嘅然係咁，咪開始享受做呢個扯線特首角色

既

反社會人格的人都好似係咁樣

香港人你坐呀

樓主坐左幾耐

借個位，可幫推：
【突發整合】2021立會選舉策略：白票廢票、投咩票定唔投票，甚至取消選民登記方向整合

佢真心痴撚線 啲對答串過馬撚 好撚乞人憎

佢似收集緊大家意見

似比人強暴完既精神病人。

警隊，站起來啊

搞左場濕尻大龍鳳話聽市民意見
結撚果？

呢d叫畫龍點睛

垃圾

用枝槍逼你有咩咁精心計劃

求其搵隻狗上場都做到，計劃左d 咩咪搞笑啦

因為最衰都係佔中，所以其實晨早佔中開始已經顛左

日經

癲左好耐了
講得出官到無求膽自大既人可以有幾正常
係反送中之後比之前更痴線姐
而家瘋狂向香港人報復

佢對眼直望唔到
就算觀塘d痴線佬都好少可癲到咁

2021年仲要問

離撚曬地

個括號畫龍點睛

嘻

中2病

本身都反社會人格
都唔知佢老公仔點頂隻癲雞老母

Ss

你睇689宜家FB對黃圈，之前泛民vs本土派嘅冷諷熱諷
其實佢睇得幾通透
唔係林鄭呢個成世人剩係打過政府工
未見過世面嘅公務狗可以比擬

你話佢UGC收受利益係一回事啦
但689假假地都有自己公司，係個老闆
777成世喱喺政府度，除咗買香港樓英國樓收租
其他野佢識閪咩
莫講話香港政治民生野

同感